有無自己整麵包既麵包愛好者??

想買部麵包機自己整...成日話出面d麵包落添加野

無人自己整麵包?

手搓會好啲，又或者係因為我個部麵包機係信用卡換返嚟，所以好流。
自己搓好食好多，不過第一次搓都幾辛苦，之後慣咗會好啲

與其買麵包機，不如買廚師機+焗爐啦，實用好多

其實唔洗機都整到

我通常星期五晚搓 通宵發酵 星期六瞓醒就繼續整

自從有左機 無再手搓過

睇開小高姐啲片
講解得幾詳細

你用邊部

就係死懶鬼同唔想整污周圍地方

你上Facebook 入麵包機既group 就好多人教整嫁啦
好details 又易成功 ， 自己整既方包好食過出面好多

利申已經用麵包機成功整到十幾次

我諗緊買邊部 可摸以介紹返

整麵粉嘢一定會污糟架，而且會上癮～
屋企有冇焗爐？無嘅話麵包機餐餐方包都幾難頂

我自己用緊panasonic p104
最好買panasonic 因為最多人share食譜&好評

Btw 原材料可以係hktvmall買 快靚正 又齊

有呀但主要做全麥包, 唔用麵粉

研究吓先

最近第一次手搓左餐包，見到佢地變大覺得好得意，想再試下整其他，巴打推薦新手可以再整咩？

我鍾意奶味重嘅嘢，呢個食譜好正而且夠軟熟，做法亦唔難
Btw, 我用手搓同平時差唔多，係最尾個step特別啲

太陽之手

我都想學整

無麵包機 次次都手搓

麵包機，方便好用
但食譜要自己試